一人一個消失左既野食

四方果綠寶橙汁
好好飲好好食

自由？

綠寶仲有
i-one網吧 撈面

好似無盒裝

今次真心唔知咩黎 🤣🤣🤣

以前細個面包舖
5蚊一盒卡通雜錦盒
有糖食 有遊戲卡 有玩具
雖然好cheap但好開心

萬花卷

好細個食過 烏龍牌杯麵 但後來比合味道打殘左

蘑菇飯

吹波糖

公仔紙？

係喎

我知咩黎
食完有得文身

雀巢檸檬or橙冰冰

咸蛋超人魷魚絲同入面隨機個啲超人鐵蓋

吹波膠，個包裝係水印貼紙黎
老喇

下無左啦？
好好食

其實我都唔記得咗咩味
果時好細個

綠寶橙汁 好似飲化學劑咁.....

123 do re me
既公仔面

有隻藍色既公仔係包面度

奇趣杯

嘉頓雪糕雪條

金龜嘜魷魚絲
其中有一款係有砂糖，細個會喺7仔落豉油辣椒油之後拎去焗。

閱讀理解0分

原來牛奶樂都停左產
以前買好似都係兩三蚊

同埋覺得佢啲雞好過KFC

古力樂正d

媽咪麵係 福建360 or 大生 有賣

西部牛仔飯

吹波膠呀 公仔紙食得架咩

小波子

下

好老

薯蓉

橙味雪條檸檬味雪條

我細個勁鐘意食

有冇人知邊到仲有嗰隻細細盒既軟糖， 食落似泥膠， 有唔同形狀， 有蝸牛，有蝴蝶。
細個成日買來食， 兩蚊盒

明將壽司

Mk 妹

呢隻？
幾年前長洲士多見過，我都買左盒懷舊
應該舊式士多會有

qoo嘅乳酸味

好似類似係咁嘅樣

話時話以前超鍾意玩佢隻online game

同埋以前有呢個形狀嘅朱古力奶 但個蓋唔係咁開 有冇人知我講緊邊隻 以前好鍾意飲

狗仔粥

成日有得抽獎嗰隻！

奇多(圈)

仲有得買$4~5盒

舊式士多/零食出口店

童年回憶

魔法攪攪糖

7seven自由斟仲有無
幾錢杯

美樂士多有，但唔知點解唔係紋身貼紙嚟

呢間咁既嘢

個味奇奇怪怪但又幾好食

依家仲有冇戒指糖
以前好似一款戒指糖有得點粉食
永遠啲口水會多到留返落自己隻手度

我記得細個食個時打開個盒，入面有張紙係封實咗既
最近買一打開就係得返半盒糖

美極薯蓉杯

營多撈麵，蝦子味（唔係而家印尼果隻）

家樂牌個醬汁長通粉

酒樓傳統千層糕

綠帽慘執

以前啲人真係好鍾意食吹波膠
唔知點解10零年前已經少咗好多
而家直頭唔見有人食

酒樓既白糖糕

糖薑

好似叫芬達藍莓味？
飲完成條脷變左藍色

羅宋湯味公仔面

唔係媽咪面

有 新蒲崗士多見到

激冰波子棒

暴暴飯焦

以前有個啫喱汽水

係咪芬達出
我好似喺十年前飲過一次

係，以前小學成日飲

巨星雪條

出奇蛋

邊度仲買到

筲箕灣東大街有間叫廣安堂有得賣

以前百佳有得賣個杯裝薯蓉講起都想食...

仲有hello kitty 杯面送貼紙

有個膠樽裝住細細粒好多粒可樂糖
有得拉個蓋扮飲汽水

肉醬意粉 洋蔥圈 超正

買過嚟飲 汽水都好飲過佢

鳯仙雪條真係好撚好食

冷麵

奇趣杯
為左抽超人而食

難食到仆街

qoo既士多啤梨奶

西部牛仔飯加提子芬達

數碼暴龍版既媽咪麵

就算唔係嘢食，我都撐你

羅拔臣啫喱仔

超市以前有隻🦜牌既士多啤梨醬餅
圓形既上面有啲士多啤梨果jam 勁好食

歐陸滋味杯

好想再食返邊度有得買？

巨星雪條依家都未有人講

竟然無姐姐麵

元朗冬菇庭附近

而家啲懷舊士多都有

揭蓋？ 開左閂唔返

賣唔起錢個堆冇晒，
我最愛橙汁冰冰

以為condom

你講出黎唔會打冷震咩

大腳八有喎，d 放題有

珍珍雞條

我細時食個陣叫不吃不可

後尾改咗名

廿幾年前食過一次就無再見過

聽聞黃大仙竹園個頭有一檔，但未有機會去搵

檸檬冰冰真係世界級

魷魚絲仲有

咖啡味麥旋風

香港零食店見過有散賣

又係廿幾年前食過

寶路薄荷糖
唔知邊度仲可以買到

百寶膠都唔見了

食完成條唎橙色

飲完條脷橙到

黑椒粒粒雞飯

咩嚟？

紅豆味好正

炸魚球

痴痴哋牙咁的口感

點甜醬食

好似好正，想試下

kinder出奇蛋
以前真係蛋形朱古力，而家只係蛋形包裝

Google 炸魚球

黃大仙個頭有

我無時間去

我記得蝴蝶孖條有兩種味，另外一個好食d

lam lam 脷好好玩

每年過年果幾晚,
朗豪坊門口都有得食,
次次都大排長龍

LCM Rice Bubbles
哈迪斯

香蕉先生雪條

呢個仲有 舊式士多搵下

茶樓炸魷魚鬚
牛扒個磨菇汁

好懷念
仲有Wendy's

細個勁鐘意食有酸砂糖嗰隻
依家出嗰啲都唔酸嘅

donki有

激浪 有冇人飲過

屌你老母充滿回憶真係
想當年讀小學嗰陣時成班人用個鐵蓋彈嚟彈去

歐陸滋味杯薯蓉
dllm得番大陸版

右上角個隻穿梭機雪條 好懷念

跳繩糖

思樂冰

唔明點解以前打完波會去7-11
喪溝唔同汽水但都冇事

4洲湯麵

碗麵果隻先岩

思樂冰仲有 不過依家難飲左勁多

細個成日食 好正

要拎冰牌又要有廁所
邊到仲有

我上兩個星期係太子附近間7仔買

好鐘意食肉醬意粉同炸雞

TCBY雪條 我身邊無朋友食過
個陣時係送好多pokemon 杯墊 襟章

歐陸支味杯

因為貴

要去 Chinada 食

大腳板

咖哩薯仔批

早兩日係aeon超市零食位買 $3.5

泰國bigC大把

無晒了咩 以前好鐘意食lamlam脷

好似有幾間subway有賣
幾年前喺惠康買過一排

以前啲撚樣 唔買嘢飲淨係拆個磁石走

以前細個好想食太貴冇得食
而家冇機會食

圖2中學tuck shop有 應該要去啲屋邨士多搵

唔敢用門牙咬個蝴蝶結同lam lam脷
會痺

羅拔臣啫喱仔
一包有好多隻味

睇題目啦，文盲

芝士圈仲有無

係咪有樣嘢叫旺旺咖啡凍

細個勁鍾意西瓜味
仲記得百佳賣$12個陣覺得好貴

依家仲有蛋形 不過$25三隻少少貴

咁多年冇食都仲記得咩味
好撚好食呀

有冇人記得以前m記早餐係咪有scone

我為咗個吉利蛋杯墊扭老母買綠茶味
不過個陣唔興綠茶味野食加上細個唔識食畀老母鬧到飛起

大大泡泡糖

香口膠, 有紋身貼紙送

係咪濕水就會痴實個啲

好味 但係印象中算貴

姐姐麵

係呀, 不過同時好易甩

金雞片

KFC popcorn 雞，要倒粉落去搖個隻

老野圍爐區
有後生唔識就屌鳩佢

雪山雪糕 mountain cream

木瓜奶雪條正啊

茶字典,小學成日買

肉醬意同星星餅

個個都淨係諗起薯蓉但其實通粉先最好食早過薯蓉停產，果陣有茄醬味同忌廉味通粉一杯一餐，上年去泰國買得返好撚感動

茶字典

Lsd

但係以前粒玩具喺舊朱古力中間感覺開心好多
而家一邊玩具一邊朱古力
係就係乾淨d
但已經唔係童年回憶

殘體字
會唔會食死人？

係揭蓋 但好似閂得返㗎喎 唔記得了

當年小學雞覺得有個紋身好有型成日都好鍾意玩呢種水印

好熟 係咪飲料？

冇錯

以前鑽石山地鐵站有間痴飯好好食 以前細個覺得貴 而家先發現想搵都搵唔返 又有得自己揀餸 個時太細個連名都唔記得 印象中係綠色招牌

嘉頓椰心卷

雅樂思黑莓餡餅

好有feel想含你jerjer

藍勇士雪條

包裝有隻松鼠既咪咪麵，應該未消失但我搵極都搵唔到

我記得好撚難拎個玩具出嚟

薯圈

黃大仙小巴站 隔離條巷
宜家唔知道仲有無
食過幾次其實唔係特別好食

煙仔糖 朱古力煙仔

鐵糖

以前$3.5一枝

好好食，相反KFC蘑菇飯簡直垃圾

菲林芝麻卷
好耐冇食過

又平又好飲,都唔知回解會冇左

360間中有舊版賣，不過藍店不了

年年農曆新年都見到

德國可樂糖 四方形硬糖 底面中間凹半球體入去 有無人知邊度有得買
另外有隻藍莓硬糖 以前屈神氏有 類似煙盒裝住 盒同糖都係藍色 一粒粒球體大概直徑1cm左右 唔知邊度有

後尾轉左膠蓋

百福冰花燉蛋/奶？好掛住

雅樂思好撚正有無代替品？

旺角？

$10 5枝
考al 日日飲兩三枝

禾花雀 要絕種鳥

藍絲mode: 自由可以當飯食？

仲有西瓜盎，啫喱杯上面把遮仔⋯⋯ 係爺爺嫲嫲留比我嘅回憶

要用cutter𠝹

小學成日食

青蘋果綠茶+真豬

qoo青提子先正

唔係呀 出返以前個隻呀

本身有
惠康有隻佢自己出，首選牌
但係劣劣地質代替品
餅唔夠鬆化（其實直程唔同質地）
味道都可以
上惠康個網睇好似都冇埋
叫藍莓味餡餅

屋村士多有啊

kinder出奇蛋

唔講唔記得咗 以前考試成日買來飲。一講番起原來冇咗有十年咁耐

粒粒雪糕

層皮

可惜而家冇哂

蜜蜂糖

藍色果隻凍左最撚好飲 但甜到仆街

對上次見到 已經係兩三年前

果時唔知係唔係因為成日買
搞到飲其他野都唔覺得甜,落勁多糖先有味

有 細SIZE好似唔洗10蚊

師兄係咪平時咩都擺入口

佢啲好似電話線嘅薯圈, 好掛住呀

食開古天樂

係？
我以為因為以前果隻太易爛所以佢改晒而家呢隻

我係插塊指甲入條邊再慢慢抆出嚟
諗起都記得果種痛

條傻鳩自以為講嘢好撚有意思, 扮感概
如果喺現實, 咁樣衝出嚟柒實俾人指住笑戇鳩

以前細個貪佢又平又大杯
而家差唔多價錢會飲返樽裝罐裝

童年回憶 i-one 撈麵

仲有甜腸粉

青提子姐係白提子？而家仲有呢隻味喎

規模大啲嘅7仔應該會有（賣埋燒賣魚蛋嗰啲）

想食KFC菜絲沙律

上年喺惠康好似仲有大盒裝賣

入嚟就係搵雅樂思 好好食

有間零食舖唔知叫 好好多 定 好多多
有得賣

試吓馬莎嗰隻

忽然諗起 有隻野飲叫 connie???(好似唔係咁串)有三隻色既波波既 有無人有 印象？？

好平，好硬，好撚甜
好想食返

呢隻好味

唔硬喎
個名都叫結漣軟糖

玻璃油炸鬼
聽完楊天命講好想食

正呀

仲有得賣

我對呢隻糖既記憶係三十幾年前
我好想食返

我係夾糖舖頭食過一隻差唔多味嘅糖
但奶味唔夠濃，口感亦冇咁軟

Jack in the box
蘑菇雞扒包

羅拔臣啫喱？

有少少尷尬...

綠寶早排家興大把
10元4支

好耐無見

酒樓既話仲有糯米包，細個成日扭呀爺叫比我食
依家去酒樓搵唔返了

炭燒咖啡雪條

清蒸白滑奶奶皮
處女血撈麵
淫汁波子汽水

笨nana

我大概知道你講邊隻，差好遠呢

香港仲有冇鯛魚燒？好想食

樓下藥房見到勁多

campino糖

夾餅

你唔介意食藍店既話，KFC有但係好細杯

講D野好似同兩年前一模一樣
一人一樣消失咗嘅童年美食

子母奶？

好懷念 以前有好多 但係唔記得邊度攞返嚟

唔係 都係雀巢嘅

明明我上年尾定今年頭都有食過
突然有一日就發現佢消失咗

係 同埋唔是間間好飲 有啲溝到糖加水咁

好重油「憶」味好難食

萬年油

椰林閣

雅樂思細嗰成日食，食到驚

細個貪過，一粒粒嘅，但咁嘅

有次係台中機場見到
買過比人做手信

啊信屋有時會返日版，得閒去搵下，$10左右

橙色包裝既肉絲味出前一丁

普通個隻通粉都冇咗
細個好鍾意

我齊曬依家仲喺度

蕃茄螺絲粉同紫色嗰隻最好食

金香貴刁

我細路仔6-7歲嗰時成日貼幾隻恐龍係兩邊手臂，跟住問啲女我個紋身兇唔兇狠

mon cheri 朱古力

印左上身之後遇水即化, 一滴水都夠做

呢個真係小學回憶

磨菇味
搖到啲味粉入咗通粉入面先浸，咬落去有濃濃磨菇味

次次喺 hall 叮都會滾瀉
好彩係公家微波爐

想食

1蚊1盒有3粒波子咁上下大細既吹波膠
好鐘意食

呢個真心搵左好耐都搵唔到

英國超多

細個食開既唔知有冇消失到:
大白兔牛奶糖: 可以連包住粒糖既薄紙一齊食 (唔係最外面果張)
BB 糖, 其實係堆糖粉, 中間空心可以吹 bb
粉筆糖: 成份同 bb 糖應該差唔多
蜜蜂檸檬糖: 拜年獵物之一
吹波膠: 吹爆後會搞到好似敷mask咁
奇多 (唔記得個名係咪咁): 入面有唔同國家既奇趣圈, 抽到透明版好似中獎咁

曇花一現既雲呢拿味可口可樂

俾人誤會係condom既香口膠

係咪以為會好多手指公

Jollybee
以前好多間 但係中環個間都執埋就消失左
佢既雞好好食

不如拎埋高達磁石貼出黎講

舊版kinder出奇蛋 勁好味
新包裝屎黎

細個覺得真係好好食
成日要屋企人買

醒目牌著片

雲呢拿味好正

鬥老屎忽大賽！？

要去到加拿大食

Chilli 同 沙律都好正

同你做個朋友仔

我記得細個 M 記有朱古力曲奇餅賣
好鍾意食

士多仲有!

之前有隻出前一丁好似叫乜乜東京醬油味, 有包紫菜絲可以落
勁鹹, 但我又鍾意食
同豬骨湯同期推出, 不過紫菜個味就消失咗, 得返豬骨湯留低

臭狐味

有冇人記得好耐以前有樣零食送keroro章
揾極揾唔返嗰樣

嗰時儲咗勁多 而家唔見哂

細個好中意食
唔講唔知原來消失咗

麻醬雞撈都係
佢果個系列仲有炸醬味
以前啲調味做到好足 特別好味

芝士醬

超人魷魚絲

一次過可以食好多粒
雖然一包好似得六粒左右

一直都想搵返呢個

好多舊式士多/零食鋪都仲有

超好食

海之戀商場有間賣外國食品有埋餐廳既鋪頭有得賣
之前先買左兩條

果汁冰冰雖然好假不過好好食

ione 撈麵宜家冇啦咩😢

搵唔返，不過m&s有隻糖，隻味幾似

呢個好懷念

好多都有啵，蜜蜂糖轉左包裝，大白兔就一定有啦
呢d過年一定有

次次都唔食食lam lam脷而係啜

我記得呀 我以前都好鍾意飲㗎 細個朝早當早餐

呢幾隻都好正 又平又好食
木瓜雪條 滿天星
究竟點解咁正既雪條會生存唔到

明星 生面

小學回憶

呢個真係好撚好食

日本都有 上次去特登食

可樂味 吹波膠

而家可以買condom代替

炸陳皮魚蛋

細個成日叫阿媽買

見到啲細店仲有得買

日清正仆街

嘉頓咖啡包

姐姐麵有冇人知邊到仲有

呢個又係勁正, 雖然食完之後會屙咖啡尿

好多以前成日食，但你地唔講都唔知已經冇左
愈大愈少食呢d零食，都唔知已經消失哂

嘉頓另一款花生味都買少見少⋯

一圈圈咁，撕開嚟食，正
嗰陣食好似幼稚園/小學⋯
出面啲麵包舖唔整呢款⋯sosad

就咁啪碎佢加紫菜倒落口 正過食媽咪麵